★鳩估！6月10日 恆指會跌幾多？

-5000

有冇可能？

仲開唔開架

如果遊一遊行 一日跌到5000咁好
仲有人需要返工
醒下啦

升5000維穩

跌8964點

條臭貓又ff
日日發作

-10000

升 500 因為和平遊行

收手喇

戒嚴 停市

似

1478 drop to zero

lm

一日之內發生?

am

pm

發完夢未

自己睇下啦

610點

no trump

no 維尼

點同

6100

牛牛adr個數啦